---
title: "Tạp Âm #15: Bởi vì quá yêu em rồi"
tags:
  - tap-am
date: 2022-08-23
link: https://youtu.be/jPGD_tr-hD0
slug: tap-am-15
tone: C
---

{{< audio tap-am-15.mp3 >}}

Một ngày không {{< chord "C" >}} em sao trôi chậm quá

Cành lá vẫn xoay {{< chord "G/B" >}} vòng vẫn chờ tin {{< chord "Am" >}} em

Tình đã lìa {{< chord "Dm7" >}} xa sao tim vẫn níu

Đành tìm lời {{< chord "G7sus4" >}} ca cho bớt xót {{< chord "G7" >}} xa

<br>

Lời nhạc này {{< chord "Fm" >}} sẽ đi xa thật xa

Chuyện mình anh {{< chord "Em" >}} giữ cho riêng mình {{< chord "Am7" >}} ta

Ta xa cách {{< chord "Dm7" >}} nhau bao ngày

Anh nhớ đến {{< chord "G7sus4" >}} em bao ngày

<br>

Bởi vì anh yêu em {{< chord "C" >}} mà

Hai người xa nhưng {{< chord "Am7" >}} trái tim chưa kịp quen

Bởi vì anh yêu em {{< chord "Dm7" >}} mà

Sai lầm khi lỡ {{< chord "G7sus4" >}} để em xa thật {{< chord "G" >}} xa

<br>

Chuyện tình yêu ở trên {{< chord "C" >}} đời

Không thể nào cứ {{< chord "Am7" >}} muốn quên đi là quên

Bầu trời đêm xuống bên {{< chord "Dm7" >}} nhà

Anh chỉ mong được {{< chord "G7sus4" >}} có em ở cạnh {{< chord "G" >}} bên

<br>

Có những nỗi {{< chord "Fm" >}} buồn không thể thành {{< chord "G" >}} câu

Yêu {{< chord "Em7" >}} nhau giờ làm nhau {{< chord "Am7" >}} đau

Phải mất bao lâu {{< chord "Dm7" >}} thì có thể

{{< chord "G7sus4" >}} Yêu thêm một người {{< chord "G7" >}} mới
